下月結婚 準新人鴛鴦浴中毒身亡

【星島日報報道】台北市松山區三民路一棟民宅，21日晚發生一氧化碳中毒事件，意外造成2死2傷。

21日晚8時許，37歲黃姓男子及其30歲許姓女友，雙雙倒臥浴室內，被發現時已經死亡，而住在樓上的一名70歲老翁與菲傭感身體不適，送醫治理。據了解死者為一對剛承租新屋半年的準新人，2人至今交往超過5年，去年拍完婚紗照，更準備在下月結婚，如今紅事變白事，雙方家屬更難過到一度昏厥。意外發生後消防及鑑識人員前往現場調查，發現屋主竟在半密閉式的空間內安裝戶外型熱水器，消防指「是從一個開放環境，變成密閉式或半密閉式。」

根據2016年勸導單的紀錄，消防曾上門勸說當年的住戶要更換機型或遷移到適當場所，但卻遭當時住戶拒之門外。

台灣真係好淫亂

沖涼都淫亂

本身一條友正常用冇事，但一對情侶一齊扑住用，搞到唔夠氧氣？

台灣人就係淫賤

根據2016年勸導單的紀錄，消防曾上門勸說當年的住戶要更換機型或遷移到適當場所，但卻遭當時住戶拒之門外。

自己累死自己

俾業主累死

死者為一對剛承租新屋半年的準新人

Sor 自膠

睇到你咁樣覺得有啲可憐

戇鳩當有趣

繁支

應該唔係
樓上都中毒奶野
即係樓下成個單位既一氧化碳濃度好高

成個白痴仔咁

沖涼扑嘢，夫妻情趣嘢，你呢世都唔會知

可唔可以告業主誤殺

所...亂